咦～都無奶油o既

總有快樂的奶油～

On9 聽親都覺得好撚煩

有聲